D大國真係好撚廢

無一個夠膽做野 講到尾係怕影響經濟
次次都只係識強烈譴責
到金仔真係整到核彈之後
美日韓是但一個俾佢開波
等食屎啦

二戰歷史重演
可惜北泡同納粹德國差太遠

你有冇諗過一打就全世界玩真人版fallout

唔打既話咪等北韓揀人玩Fallout囉
橫掂大國講野佢都當廢up架啦
一於等北韓整好核彈再打啦
等埋金仔

如果肥仔咁勇一早郁左首爾啦 仲日日射落海咩

北韓搞好都2047啦
都唔知做咩要理佢

小國Nothing to lose，負擔少D